呢首鳩歌來源係邊度

好鳩 又幾好聽

個旋律好好聽

呢首真係小學就聽過
留名睇SOURCE

bump of chicken三人のおじさん

Bump d隱藏歌真係好鬼正